有冇一啲係關於策劃藝術活動嘅工作

嗰類型嘅工作叫咩名🤔想做

冇，收皮

喺香港講藝術？

去西九嗰網睇下啦

藝術行政

Event 野

可以上香港藝術節個網睇下
見到請緊人